國米搞咗個咁既programme

搵200個6-17歲既香港小朋友喺跑馬地同摩士公園踼波, 辛尼迪會喺7月30黎香港出席開幕典禮

好彩夠歲數

7月就6碎了

唔知堅定流

堅

不過趙俊傑負責就...... 可能佢教波好過踢波嘅

唯有入住國米青訓先
今年16碎